# Hướng dẫn cài đặt

B1. Vào mục Plugins -> Add New -> Upload Plugin \
B2. Vào mục cài đặt trong Woocommerce -> Woo Delivery Timeline

---------------------
Plugin này MIỄN PHÍ, cấm các hình thức mua bán \
Bạn có thể ủng hộ mình một ly cafe bằng cách chuyển vào MOMO số điện thoại [0794652822](https://me.momo.vn/cuongwp). \
Nếu bạn cần hỗ trợ hoặc có nhu cầu thiết kế website bằng Wordpress, Woocommerce vui lòng liên hệ mình qua Zalo hoặc Facebook \
[https://www.facebook.com/cuongphamquoc/](https://www.facebook.com/cuongphamquoc/)
